無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

其實狗公定義係點 好怕主動會俾人咁話

哈哈哈哈

我個1001

樣衰

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)我唔小心架咋

我悲傷地去睡了晚安

佢唔鍾意你咪狗公

嗯=_=

=(^.^)=何何何

咁....算啦唔主動了

人生未試過

其中一個定義者一進一進嚟

妖一步一步*

都係依家做唔想聽日禁早起身

假如我可以靚仔啲應該冇咁大機會

春袋好似腦魔

等遇到鍾意嘅先

身邊fd 靚仔 真係接住黎 識主動就基本溝到

我每朝起身上堂就係咁

我每晚都咁

主動唔會 但一黎就講啲好曖昧既說話就覺得好狗公

咁又未至於講呢啲嘅 不過自己真係會怕俾人咁話

係啊 唔好咁大聲講出嚟

Why sad sad

早晨

眼瞓到喊出嚟

Me too 好l攰

口袋妖怪手錶的鬧

好撚眼瞓啊屌

賭神

hi

？？

瞓覺

Nancy

祝捉碌竹

聽日上9:30死得

上堂啊嗚

禁早幾點放

辛苦了幾點落堂

6點3

啊..喺休息時間抖下啦

1:30

禁早..

唔想瞓了 呢堂個lecturer 幾正

咁就好

豬豬你都有睇妖怪手錶？

召到你上水

原來睇錯 係930-11:30 1230-3:30

你好啊

大家都攰了......

好眼瞓

Hello, 我係荷蘭仔/SJ

你好

好掛住你

輕鬆啦

你好嗎？

返工返到幾唔開心下 係咁比人係背後講是非

好啊，見到你就好做緊咩

我想瞓覺 今朝八點頂到而家

啲同事禁衰？

啱啱食完飯，你呢？

快啲瞓啦

係，佢哋以為我唔知。係我面前就扮關心我，轉個頭就話你港女綠茶笑你我已經好少岀聲，做自己事唔理佢地仲要係我第一份正式工，女人真係好恐怖

食咗咩me上緊連登

啱啱準備瞓覺啦 無啦啦比老母撞開到門審犯咁審

小圈子真係好煩

今日攰到爆炸 唔係上堂搞到咁攰

痴線明明咩都冇做就比人話

最慘你呢份長工 冇得話走就走 再加上而家經濟咁差 真係唯有頂硬上 但係係背後話你嗰班年紀係咪大過你？

三文魚

呢到長期有好多人in，一直請人。我算係比較lucky一in就請左我。後尾我問返比較熟既同事點解咁多人手都要請新人，佢話我知因為呢到啲新人好快唔做。我本來以為係個人原因，返左陣終於明點解呢到流失率咁高。對新人又唔friendly，態度差，你係新人直情唔會教你做嘢同比嘢你做，頭個星期返工真係淨係企

轉工囉

係阿成班老seafood。最好笑係話我個班人都唔妥自己人，a同事係我面前講b同事壞話，跟住b又講返a

岩新返同埋我幾鐘意做呢份工作，但估唔啲人係咁假

除非你諗住做成世姐
唔係遲早轉

西工真係早走早著

我下年都一樣

A住grad

啱啱個雷聲好大

驚

想問有冇女仔唔鍾意打茄輪

係

點解我女朋友唔鍾意打茄輪

佢話唔鍾意有口水

咁扑野打茄輪先有feel 㗎嘛

多謝你開解咗我

早晨！大家都好似好開心咁！

單身畢業

屌冇fd一齊上 一係就上econ怕唔識

餓死

識朋友......

我怕佢要我開cam 我唔撚開的 仲要做gp project 然後econ 我跟fd reg然後好驚

進入一個全新嘅環境一個人都唔識先可怕

online 其實真係唔怕 最怕係唔小心開左cam or mic 我怕我個樣嚇親人

有group project

冇show 樣唔怕最怕係show 樣呢樣嘢

不過唔show樣冇靚女睇

呢度得阿女O

想死

恭喜你

東東會怕羞

block 你

咩堂黎

新人留名

Hi

今日做咗咩

耳仔痕我幫你r

上堂 上到精神衰弱 好攰

我啲frd都係
叫男朋友陪你上

佢都要上堂

有人陪唔會精神衰弱啦

-.-咁你想點

兩個一齊精神衰弱

一齊瞓教

唔係講笑 上完有時間就瞓 瞓醒再上

你今日上到幾點

咁撚晏

我又r

有咩上？introduction？

開始教第一課書啦

見到人r有啲痕

暫時識唔識？

拿 👂🏿

你用針筒r痕=.=?

哭𠹌咗=.=

還可以 但已經feel到會有幾chur

加油呀要

謝謝

你有情緒 我有情緒 忙咗成日 我都好攰 可唔可以唔好搵我出氣 呢兩日已經為錢煩到爆

係先好

佢逐個叫名然後放大你個cam

我冇認真上堂過打唔打回原形都一樣

係鬼佬先咁麻煩

讀U？

學都未開

唔係打算讀U 就hea得啦

-.-你知唔知我係冰個

啲鬼佬prof 10個有9個都係伏-‘- 我通常都避reg佢地

我其實想問 打唔打算讀

唔G-.- 邊位 人起朵你起朵

-.-你係咪三隻腳

其實位0 我呢個鬼佬好多位 然後week 10嘅嘢同我講下星期交 不過佢話佢30年正正常常嘅佢都冇fail過人
btw 之前英文科個鬼佬超好人

天水圍墜天地獄獸

邊個黎

我條仔

想轉gay了
donny donny van de beek

omg

有啲就hea到人都唔撚見埋 有啲就chur到做唔完 有啲就仔讀爛grade 好難搵到個啱啱好

墮Lin?

大lin

英文最尾B左 之後有個香港人 都好好人 B+
btw 呢個sem 好似得一科考試 （未知會唔會轉assignment ）

屌同中學fd玩啲game我地公會叫大lin

好！

上堂要開cam 但係靚女都冇個

Dailinna

怪唔之得咁突然順眼呢？

識食

邊個嚟

墮lin 娜 進化版 大lin娜,aka Dailinna

有兩個似大陸人 今日問用一個word 形容呢個世界 屌我仲同另外有個男仔係度講political 有問題話好黑暗咁嘅嘢

有個好似不錯

創意+99

不了我未死心 我相信有人會鍾意我嘅 應該會掛..

不了

屌正能刀。。有冇女朋友

我好掛住你

有了

Sad 咗

收皮=.=

我bb黎

[member咁佢英文有冇3/member]

荷蘭人好靚仔

我屌

點解個個都有

咪𠹌咁惡-.-

點解我細佬係你呢個年紀好似完全冇諗過愛情嘢

因為外國人好正常都溝到女

咁諗緊啲乜嘢？

有嘢煩緊想打俾男朋友傾 但佢好似瞓咗

凈係對住你先禁惡=v=🖕

仆街拉-.-

日日都係打機

Hello 路過

希望大家關注一吓

【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

呢個情況要引用返Ad 名言：sleep is for the weak

正正

會唔會冇人鍾意呢 咁醜

打到佢醒

今日食左屎未^^

Hi how old are you

係香港好似特別多我呢啲loser

今日收到電話未^^

How long can you stay awake

果然係親生呀哥

我尋日5點幾瞓930起身上堂都係咁精神

Me14，you?

You must be young!

屌你老母

我老母日日話點解你細個咁得意但係越大越醜眼細又單眼皮 我笑到傻

唔好咁啦，你唔係loser

老了

芝士漢堡

Im grey now, double of you!

屌你收左三次^^

係香港做男仔 一係有錢 一係靚仔 再唔係就叻or 外向我咩都唔係

真心咩

21 唔後生啦

收第四次好唔好^^

你係一碌竹

好正，感情一定好好

講呢啲我老李好多

Sis why r u speaking English ??

唔好 我老母老豆藍撚到黑

身型黎講都算嘅

大把人同你一樣，同埋你都唔差

正 男人越老越值錢

睇吓邊個打..

定你係絲

好想切十幾磅肉出嚟俾你

....oh
咁你話返佢地

睇吓我個名

我重左好多 但係全部係肚 手腳都係咁幼

係依度18歲都叫佬呀

算老了

鬧都廢事

好掛住人

名唔可信 呢度好多個扮絲

女？

咁唯有企喺度fing下個肚 或者打下佢

係，但冇聯絡好耐，我當絕咗交

扮嘢有咩着數先

遲下跑步 踢波應該ok

點解呢 發生咩事

你個名好

佢地係痴線佬

直情而家跑啦

發生過D咩事

好波

我明

你想呢

諗緊一隻企鵝浮游喺太空然後東東唔知點樣融合喺呢個名度

點解

Because here is

可惜佢唔會

上次出街嗰陣我同佢講「我以為你唔應我係想絕交添」，佢又話邊有，仲話暑假一齊食飯，結果我搵佢佢又已讀

過兩日先

我喎

True.. old man

#532

唔使咁執着主動再出擊

我打你ok?

咁就變咗胖虎了

一言難盡

你拎白卡？

好耐冇呢種感覺係好事定壞事

this and this this.... btw 有冇人知咩叫係898

我好想知呀

系，同你一樣

叫佢食屎

之間仲有愛點叫食屎呢

我係睇落會瘦幾公斤嘅人黎

我冇拎

好事嚟，真係好事嚟，呢種感受會令人痴線，好辛苦

其實兩年前好close，喺我表白咗之後就繼續做朋友，但慢慢疏遠咗。

我唔想同人一齊啦，只係掛住佢啫，想聞佢身上嘅味

Bye9bye

你當呢度有白卡佬出現

打完

咩巴打

已讀已經要放棄

原來未瞓 去咗沖涼

之前試過 之後冇再咁易鍾意一個人

等緊你打俾我

佢係三隻腳

我都想叫佢食屎，但有時諗何必咁對我不過佢成日研究電影，好似好忙

好事

Same

比個電話嚟

好驚再受傷，所以唔敢再禁容易交個心出嚟，如果可以冇感覺就好

行樓梯膝頭哥痛 老了
利申 今年18

我搵佢唔係真係非佢不可，而係有時寂寞難耐會諗起佢，所以都冇話放唔放棄，因為我冇諗住追佢

但其實冇嘢可以畀你安放慾望都係一件好痛苦嘅事嚟

真

你邊張床？

同你一樣

間房直入 右邊近窗邊第二張

我都21

又係你何必咁執著三隻腳

慘

我12

17號房，你問下姑娘

你又知？

好想改名

依家好似已經係咁

小deedee可以出返去先

我係姑娘 𡃁仔你做乜偷走出嚟 快啲返去你間男病房

WhatsApp有個公仔898....諗極都諗唔明

好耐冇見喇

佢地聽到你個名之後好驚-.-話你玩屎喎

Yo!

改咩

你唔明啲咩

我嚟探病的😅

睇落會瘦咁即係唔肥啦

Hey bro long time no see

着晒成套病人睡衣仲扮嘢？返房瞓啦柒頭

呢排肥左 但係睇落都係瘦嘅人

Same 一個人嘅影響果然真係好大

我係醫生！

點解三隻腳點樣行

不如改做 男朋友我真的真的很愛你

夠鐘食藥啦

又走出黎做乜
快啲番去訓啦你

啱呀

Bye9bye = byebye? 中間個助語詞有咩意思⋯⋯好奇怪

你都係-.-

加啲助語詞 增強語氣

我真係要叫你食屎啦

佢都唔應我，咁咪搵過第二個。

於是發現其實唔係冇咗佢而寂寞，係作為人存在嘅永恆嘅孤獨

拿～係你喇仲望係你呀 叫你呀
喂你呀番去訓啦
仲著住對拖鞋行黎行去

而家邊有得探病啊咪玩啦

助語詞黎

你做乜係重症病房偷走出嚟

醫生有特權咪嚟探你囉

依家係咪輕咁樣講我老了有啲脫節

好天真

唉～對門壞左又唔叫人整

醫生返去瞓覺啦

你嬲又要改名 比你一個月改10次都唔夠啦

你去住隔離房瞓先 我即刻叫人黎整！

係呀，平時冇人陪咪攬住個攬枕喊到瞓著

喂

你話瞓就瞓？

why 男人多數都係咁啦

你個攬枕係蒼井空定三上悠亞？

停止二次傷害，精神病只是病！

隔離冇房wo 牆黎架喂
你咪走呀比番對門我呀

再嘈 五花大綁再扑暈你 瞓覺！

男人咪有三隻腳

唔好喊啦一起身對眼腫哂架

你上世紀嘅人黎！

你呢排點

只不過短啲咁解

你都知你搞唔掂呢-.-

有得瞓梗係好瞓醫生大人好忙㗎嘛

我係醫生呀屌唔𠹌係病人

屌 av女優 我識幾多個喎..... 係咪有啲咩深田美美定唔知乜嘢

嗰個係你咋一碌竹

醫生啲人越叫越走既
醫生幫我整番對門唔該

-.- 再嘈我叫保安

我現在立即屌你老母！！！

你哋咁百厭梗係啦

好似講左好多年

要行路喎

畀細細個張被被包住嘅cushion

我個fd 條女 係gp 同我地傾邊套好睇

保安都係我請返嚟-.-拉都拉你先

身邊好多都瘦

俾返道門你 你攬住瞓啦 明明自己撞爛又要人幫你整

喊咗好瞓啲

我屌返轉頭

頹到爆
前幾日又同屋企人嘈

usb 黎唔行得

好似跳跳虎咁彈下彈下

深田詠美？

我有時都會不知不覺間然後又瞓着

細細個張被有浸好獨特嘅味道

唔喜歡日本

真心真係認真！？

道門自己爛架

呢排返煲佐山愛，好正

河北はるな都好鍾意

咁真係太短了

人造人

你都係要入重症病房 喺度等陣啦 轉頭有人幫你執嘢㗎啦

才能嚟，好過我失眠

睇黎我都係飲啖酒訓好過喊

我啱啱先嘈完

咁先正

醫生好斯文㗎點會講粗口㗎係咪想俾人投訴

日本已經係最好

好似USB咁嘅話都幾慘 又諗返起嗰篇咩我前度大大隻黑黑實實

你夠膽再講多次？？我拎白卡打你唔洗坐監知唔知呀！

我都飲酒，但飲完會係咁去廁所，而且嗰一兩日冇做運動嘅話飲酒會好內疚

唔該搵人綁返病人290971返自己間房

今日終於知道了

呢個世界冇瘦底大波

醫生都係人比你哋激到咁

我好耐冇飲喇 只係近排想飲番
可惜屋企人唔比我飲

有cctv 證明 明明係你想試吓自己個頭有幾硬然後撞開咗喎......

想比你支針插落我入面

點解唔係我係咪因為我唔係你身邊

如果有自己房就好易啫，深夜偷飲

我即刻！屌返！轉頭！
你拎白卡就唔同你玩

石頭波

你係企鵝咋-.-

功能係usb 姐

拎個八月十五嚟

咁cute

神宮寺啱唔啱

麻煩各單位注意 病人編號326758 偷走左出嚟喺醫院周圍走 麻煩危機處理小組搵返佢 鎖返佢入超級重症病房

拿咁講就錯喇 明明係醫生想試下道門點知用力過度就爛左喇
所以話你眼花又唔戴眼鏡做咩姐～

有 只係少啲

我都有以前，唔係個個以前細路都係咁

冇留意佢，但應該係我杯茶

有10年咁多，how o r u!!!

可能係掛

你依家係咪歧視我？？你講！講呀！！

冇睇佢

我細路仔嚟所以鍾意

而家唔知去咗邊呀 大下大下突然間覺得唔係嗰隻味就冇再攬住黎瞓 以前係要有嗰張被同公仔係齊度先可以瞓覺

病人290971出現思覺失調係新嘅併發症 需要密切監察

好多針任君選擇
麻醉針
局部麻醉針
聯傷口針
破傷風針
太多針喇你自己搵支

新人報到

飲一啖就好瞓㗎啦

未整之前嘅橋本

可惜冇呢

我想聽故事

睇開咩

唔需要呢啲都係好事，大個仔，我仲未大個

去平機會告我囉

你而家夜晚會唔會飲奶粉㗎？你飲開邊隻？

會越飲越多架之後醉到訓

屌你老母呀死25狗屌你老母

飲牛奶咋，做完尖飲啲奶好啲

冷靜

我估20

告到你甩褲

做尖！？ 咁你係咪可以一隻手指打死一個？

底褲都甩埋嗰種

Hello你問我答 真名上連登

Ok！！
你做緊咩啊😄

想趁機除我褲咋？

廚房幾大？

到時慢慢同佢玩..

打曱甴就OK

頭髮是中分？

有時梳中分 鳩毛都係中分

以前冇瞓唔到覺只係因為你未夠眼瞓

咁呀⋯⋯
18

自貼嚟睇吓先

Ok

依家都係

從來都未試過

好想你係我隔離

開估啦

從來只有醉到瞓唔到

我咪係你隔離囉
成日撞開道門做乜

感覺要換手機啦.....

Why

好舒服的

打機

你玩完道門未

你話多過10年喎⋯⋯咁你而家咪好老

換iPhone?

最近成日用用下會彈app 啲電又用得好快

打咩機呀冚家剷

Awwww,,, take it easy baby

咁你有幾多！

本身用緊 唔知如果要換 換乜好 我追進淨係接受到好似而家咁樣個鏡頭打直 嗰三粒野真係不了 同埋其實換手機好煩

你玩咋
又開又閂做乜姐

通常大陸人氣質都嘛嘛
佢地會唔會投訴呢

得咁少

追進最盡

所以打去同男朋友講完之後心情好好多 我真係好鍾意佢

滿分100啦

唔好換se2我好肯定你會後悔 真心

我冇掂喎 唔通.......

30！

抄功課算啦

青春的人

影相一定要夠靚 因為我都用得幾多呢個功能

哇 實係咁啦
道門自動門黎架麻

通sick mo duck 抄

[member][/member]

換 11

突然感覺到好有愛

[member]唔准笑！[/member

Flowing太空的東東 age range is .....

咩啊 係咪七月十五嗰陣閂門有啲冇入返去啊

9up

推一推

問下fd意見之後再改啲野再寫落去
搞掂

嗰三粒野好似生cancer好核突

係 我愛男朋友！

唉 我男朋友唔鍾意我媽同一時間我媽都唔鍾意佢仲要係勁討厭佢

睇來你地都好young

iPad 好好撚

13 maybe

楓カレン 青空 ひかり

冇原因？ 我屋企人都唔係好想接觸我男朋友 唔知點解 不過由佢啦

屌我其實31

Xs 真係最好用認真

唔知求其啦 我話deranged 然後all things go crazy

買兩粒嗰個

唔好唔好

下 點會呀
都叫你唔好亂咁掉野落地架啦
呢家塞住道門閂唔到喇
又要叫醫生黎整喇

我覺得可能係電池有問題或者底板 一係就book期去check吓 不過其實我覺得七先至真正最好用 只可惜個相機影相唔夠XS

有錢 我仲係7plus

你又31？

有原因架

用ipad打機？

我唔同你講啦 你快啲瞓啦 我要去當值

畫畫

is 核電

大陸人真係好煩見到啲拼音名即刻避開佢地

9up冇成本

你識？

當咩值姐
你今日day off wo

冬冬幾多啊

大家好 我係唔識賭錢既賭神 多多指教！

學緊

Yes

我呢班入面有啲人英文超好 唔想同佢地一組

你做乜又走去姑娘房偷睇呀！有人調更 我過嚟頂佢啊

好正識畫畫

認真，咁我想同你握手做個好朋友

我堅持到 唔想用咁多錢等下個暑假intern 再換想買美股

點解要求人入嚟傾計

佢細過20唔好信佢

我媽話佢成日都要搞到我同媽鬧交
成日都因為遲番而嘈
本身話6點前番咁我手機又真係5點55分既
點知我媽話呢家屋企個鐘係6點10分所以你遲你地錯

搵人理吓上面條賭神定唔知乜，見佢冇人好撚慘

你啲畫都唔錯

因為樓豬m 底

我唔知部電話關唔關我成日跌落地 不過我覺得應該係電池問題所以先彈app 真係要搵一日空檔去check吓

X s影相真係一啲綠光都冇,可以換電池㗎之前我都係換咗免費

樓豬白卡

仲有若黨

我都有彈 不過都用左三年啦 差唔多

-.-米𠹌亂講

都叫左你咪成日扮醫生架啦
上次扮醫生結果搞到保安捉番你上床
你咁快唔記得既

wtf 你係邊個

係呀！

因為之前冇人入

諗住開個ig黎放下啲日常麻可惜未諗到點吸引人始終太多呢啲ig喇

我覺得老母唔多唔少都覺得個女出得多係關男朋友事 好撚煩 你太耐冇上嚟

出養

啱啱過咗保養期......

*理

原來我一直以為你講緊嘅X s 係六S[/b]

咁julia(?)呢？

冇野 前敏黨而已

係唔係好靚呢～

原來呃人㗎

仲要係連登先會咁樣 所以可能係連登食電食得太犀利 不過啲電真係越嚟越唔㩒

樣

我真31-.-佢嚟搞亂檔

唔好呢味

都話我係姑娘囉 快啲瞓啦 聽日就返去超級重症病房㗎喇你

咁個1分呢？

我第一個fol

公屋妹識唔識

一碌竹幾多啊

就算冇出街冇搞過都可以話你搞過
真心唔明佢地諗乜
出去行街去書局都要亂諗

你都咪亂講-.-

想睇

po屎

試下唔好瞓

有進步空間

大家聽日唔使起身聽日

你地仲有聯絡咩

呢世比條女食住

佢18定19

會有人睇咩
始終我畫得唔好而且仲學緊

你個名。。。

[member][/membOKer]

上次唔知邊個同我講 佢哋個腦有時真係好污糟

咁我未度過

應該見過我啦 好懷念當初啲人 好想知佢地平唔平安

好好溝通一下

你到底係姑娘定醫生黎講
人黎呀有人夠鐘食藥呀

喂喂其實你係咪入嚟爭1001。。

你講架
我開左放上黎叫你地入

聽左10萬次呢句野 冇得拆㗎啦 要視乎佢哋心情 最近果次冇鬧我冇打電話

睇咩波

dO do

好啊，等你開

咩啊頭先有條友假冒醫生 我叫人捉咗佢啦 你放心瞓覺啦

full of mOney

之前佢開po 講左兩句 好似都有少少事 之後冇再聯絡反而有兩個波台見到

我男朋友話打機我由佢打
之後我話要訓 佢即卡唔打同我傾野傾到我訓著唔覆機先再去打

你講咩。。

快艇 湖人落去啦唔該

講中心聲呀

呢個人嘅求生意識已經去到極致

回不去了

我係問緊你呀bamboo

點溝通都係你錯佢冇錯所以講唔通架

通常都係㗎啦 唔係咩？ 我一打電話過去佢即刻暫停然後陪我講電話 傾到想瞓覺

我刺 上年playoff我撐邊隊邊隊落去

Yeah~

依度咪有

唉當初我仲整sticker 可惜真係返唔到去 依家個名都只係懷念 冇再話撐邊個

自己諗

睇嚟大家都好青春

咪21

哦～但係點解有人話佢未番入去既

你唔好聽人亂講啦 瞓覺！

898了 im old

我ex 係嫌棄我煩嗰個

冇用了? so sad

幾多

29

我會怕煩親佢 但佢同我講冇所謂 反正我要佢一定會分時間比我

用咩

eat